突然好撚大風

嘩屌

我呢邊冇喎，咪撚妖言惑眾

風起了

樓主開風扇

東涌大風

樓主無9UP.
Gust:

Mean Wind:

仲要係凍風仆街

撚有

嘩屌你講完即刻有 大佬禾錯

熱撚過印度

風都冇滴，開冷氣瞓

油麻地都好撚大風 痴撚線

撚有風

大風到伏伏伏聲
伏伏伏伏伏

Fake news, 拉

熱到出汗

隻窗出面馮馮聲